支持成立獨立調查委員會？ 恒大校長：三個字

支持成立獨立調查委員會？ 校長：三個字，Yes, I support.

校長指自己以往很少就政治申明立場，因他認為校長其中一個作用為保證校園內的言論自由，請同學諒解自己未能表達個人意見，然而今次的事件特別，亦令他焦慮不安。對於會長的問題，校長指之前就曾有學生直接去信向他提問，是否支持成立獨立調查委員會。校長則以一句 “ Yes, I support.” 作回應。

撤回修例有利情況 望特首特赦被捕者

校長先表示認同撤回修例的訴求，認為對事情有幫助，「見到林鄭都會咁同佢講。」校長亦同意成立獨立調查委員會，指其能成為日後的歷史真相，「高官亦當然要查，不只限於警察。」而對釋放被捕人士的訴求，校長表示到法律層面自己未能談及太多，亦未知特首是否有所權力，但他希望特首能夠運用權力特赦學生、被捕者，用最大的誠意去挽回誠信。

對最後兩個訴求，即撤回暴動定性及實現真普選，校長指法例本身對暴動的定義並不明確，但相信若獨立調查委員會能夠成立，是否暴動亦能查明清楚。校長亦直言真普選應該一直都是香港人爭取的目標，其本來就是《基本法》對港人的承諾，亦是當年

痕大利用完政府升格做私大之後，真係完全唔撚驚㗎喎屌

由今日開始恆大係大學

以後叫恒大有落唔撚驚喇

三大在我腳下

我以後唔會再笑Pound of my school

我恆

我就係要呢啲.jpg

輕輕一推

二大
科大
恒大

恒大好波!!!!

唔驚無校長做？

香港只有恆大有校長

恒大贏撚哂

恆大真係不比三大差

利申:前一大已grad

呢種先係校長應有嘅態度

恆大好波

M
一大

浸中校長罷reg 後有冇出過黎?

恆大 一個屬於香港人嘅大學

講人話嘅校長

林奠都唔驚，恒大有咩要驚

就呢3個字，完勝8大校長

推

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

恆大

agger師資不比港大差至少唔係內地教授先

Source?

支持啦

今日今日仲講獨立調查委員會
我屌你老母呀樓豬
過往嘅獨立調查委員會查過d 咩出黎 成功告過咩人呀
仆街啦你 獨立調查委員會只會增加呢個政權嘅合法性
最後乜鳩都唔會查到 只會有一堆垃圾建議

恒大

係囉，有證監會咪得囉 獨咩立

Bio Sciences：獨立調查委員會 整死香港冇命賠
搜尋
回帶
登入 ／ 註冊
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台財經台政事台房屋台娛樂台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞
第 1 頁
#1
喝極你都要問三條
•
11 日前
獨立調查委員會 整死香港冇命賠

香港所面對的問題是制度崩壞，是主權問題。而獨立調查委員會，必定受制於在現行的制度。在崩壞的制度中，根本沒有可能進行合理的調查。

又或者誠實問一下自己，你期望獨立調查委員會能做到甚麼？

就看看以往這類獨立調查委員會能做到的事情。港鐵沙中線的紅磡站工程，嚴重違規，甚至有倒垮危險。調查後有公司要賠償嗎？有高層要負上刑事責任嗎？面對一所公司，這類委員會尚且不能作出任何實際行動，你認為委員會面對中共殖民香港政府可以有甚麼實際作用？

會起訴三萬名警？立即 22 條立法？裁定中聯辦違法？罷免林鄭、盧偉聰？

這些都不會發生。

那麼獨立調查委員會有何作用？作用就大了。是等同談判。一方面，香港人會分化成調查派和不調查派，示威力量就減弱。另一方面，政府就能買時間，不斷拘捕所有人，製造白色恐怖。更重要，獨立調查委員是肯定了政府的管治合法性，而我們是要否定香港非法政府的管治權，徹底背道而馳！

要香港恢復和平是可以的，但絕不是成立獨立調查委員會。而是逼令中共放手，是國會普選，甚或乎放棄香港主權。

香港人現在投降，就愧對所有流過的血！愧對死去的烈士！香港要奮勇作戰下去！

直接貼link算
你再講獨立委員會
就係害死香港 義士嘅血就係白流
你有良知嘅 唔該你停止吹奏獨立委員會

樓豬
我屌你老母

不如咁講吖，唔好錯焦點啦，你要屌就出post屌哂全部人啦 我依家個post講緊痕大校長正面回應學生呀

Source都唔貼你話佢話香港獨立都得架啦

個問題本身就係錯
問校長同唔同意成立獨立委員會黎做乜柒
校長緊係支持啦
因為獨立調查委員會係維穩作用
完全無實際檢控嘅用途
樓豬條仆街仲吹奏個校長 吹奏獨立調查
好多無思考能力嘅人會覺得成立獨立調查係有用
宜家唔屌佢地 係咪等運動俾獨立調查搞散先屌呀

梳巴打少出post唔知規矩

樓豬
你再三吹奏獨立委員會係咪想整死香港
幫共匪維穩呀
你仲有無良知呀
屌你老母

鬼唔撚知好大機會變咗第二個監警會咩屌你老母
有冇實際作用，係睇最後個成立出嚟係點，唔係睇之前成立點失敗
睇個名就屌哂全世界，建議又冇多個，你呢種失敗主義我真係唔撚再應你

你睇撚曬未呀
宜家係制度崩壞
個個獨立調查都無撚用
你竟然期望宜家新成立嘅會有用?
你個腦去撚左邊度
咁樣唔係失敗主義
係矯正你條仆街 吹奏錯誤嘅野
你諗下個撚個知名人士都出聲話可以成立
到成立左之後會話查唔到野
到時個運動搞散左 你手上係沾有義士嘅鮮血
你有份造成呢個局面
發生呢件事大家都唔想 所以必需阻止各位吹奏無用嘅獨立調查

你要建議好簡單
政府必需重組 即係立即落實真普選
及立即重組警隊
你再吹奏獨立委員會 就係幫港共維穩

我見唔到有咩衝突，原來有個傻西以為目標得一個，所以見到標題就吊哂鬼，講就天下無敵其實連個post嘅重點都唔撚get

巴打意見係有道理，我見唔到我地對立。

但咁嘅不可一世態度，點同人討論呀，點叫人冷靜聽你嘅意見？求同存異都唔撚識，咪輸你呢啲分化撚囉

三大原則知唔知呀傻西

玩單機啦傻西 學緊你啲語氣呀，你睇我覆其他人語氣係點？

今次真係將三大踩在腳下

哇屌你老母 唔講唔知我真係好想你有禮貌咁覆我
笑撚死我啦屌你老母
見到6個義士咁樣死法 再加不斷有義士流血
跟住有你呢D 仆街吹奏幫港共維穩既獨立調查委員
唔屌你都唔係人啦
你如果再吹奏獨立調查
你手上就係沾有義士既鮮血
唔洗講多啦 屌你老母

On99
佢話支持獨立調查委員會有咩問題？
雙普選之後成立得唔得？
由聯合國組成委員會人員得唔得？
支持獨立調查委員會有咩問題唔通你驚驚所以帶風向唔成立？

多謝巴打幫口個傻西以為目標得一個呀，由佢啦
我發夢嘅時候，驚到瀨晒屎嘅時候，佢仲係鍵盤戰士咋

校長好波

無source 上網搵唔到

sor巴打，上面留言補咗link，少出post唔好意思

pound of my school

真校長竟然係五毛水平嘅校長，真係諗起都羞恥

恆大！

另外，屌你錢大康

二十一大報讀恆大的理由

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

私立唔洗俾政府捻住啲錢

巴打講得好，警權無限大警察制度先係問題所在
g持成立獨立調查委員會，還警方一個清白

五大訴求缺一不可
衝出嚟自閹

We connect

恒大 榮升 三大

Sad but true

唔反恆大了

Pound Proud of 恆大

昔日:八大>含大

今日:恆大>八大

咁堅？

目前只有這位大學校長敢言，直接道出自己立場
不似其他「校長」般繞花園帶過

真呢啲係作為私大校長應該要講嘅嘢

真心欣賞